元朗冰鮮 / 凍肉鋪

元朗邊到有高質冰鮮/凍肉鋪？
想要幾多切幾多，最好有牛小排，肩胛肉

可以去寶倫睇下